（年經）肥婆真係好撚黑人憎

你地講得岩肥婆真係好撚黑人憎
本以為識左個好既肥婆
點知都係天下烏鴉一樣黑

成日以為自己著衫好撚靚
又唔知自己啲肉嗶晒出黎
真係唔知佢哪來的自信著一字膊出街
又冇鎖骨 又冇頸
啲肥婆摺入面啲老泥成尺厚

成日又話自己要減肥
食野又食鬼死咁多
話借少少黎食 屌你老母 同我食撚晒

屌你老母死肥婆

肥婆真係好撚自信 成撚日笑尻啲瘦過自己既人肥 又講撚到自己減肥專家咁 都唔望下自己個油淋淋大肚腩

肥婆通常自我感覺良好